Проделанная работа
--------------

После клонирования репозитория, сразу попытался поднять docker, ничего не заработало) Не обнаружил встроенного или какого-либо другого сервера, поэтому добавил контейнер с nginx.
Получения фида тоже не отработало без таблиц, поэтому добавил для этого doctrine/migrations и сгенерировал миграцию. Выполнил её, получил фид, приложение заработало)
Понял что для дальшейшей реализации понадобится генерация URL роутов для ссылок и посчитал что самым правильным решением будет создать необходимый хелпер в шаблонизаторе, что и сделал.
Добавил лимит в комманду загрузки трейлеров.
Создал action для страницы с трейлерами и реализовал основную часть задачи.
Начал прикручивать symfony/serializer и symfony/validator для получения rss и валидации, но уже не уложился в обозначенный мною срок.


Запуск
--------------
---

```shell
$ git clone git@bitbucket.org:sergey_shiryaev/php-test-task.git
$ make run
$ make migrate && make fetch
```
---
Приложение должно быть доступно по адресу <http://localhost:8080>